【未過頭七】何家聞拍賭王傳感震怒 超儀大罵導演伍仕賢：有違道德

之前已經有新哥傳奇啦，再拍只會係比下去

幾靚女

轉做新嘅牌盒，由一副牌加去到四副牌，叫個客係中間加張白卡，抽到白卡就要重新洗牌？

要拍新既話，一定要拍埋三四房同埋十姑娘落去，如果唔係就同舊版冇分別

靚左咁多既

呢家吸血鬼學人講道德

有乜問題

何超雄係咪搵劉錫賢扮

軍火商都有愛國的

開賭場好道德？

澳門賭王前傳
澳門賭王之風雲色變
澳門賭王之霸業
澳門賭王之傳奇一生
澳門賭王之機械人

食屎啦何超儀

佢分唔到身家緊係嘈啦，爸爸走都唔留份大禮物比我真係「有違道德」

我好想知何超雄會搵邊個做
我諗起好多年前有個白嘉倩或者可以 但好似已經減左肥

邊個迫你賭

Jabba

姓何又何德何能

邊個逼你睇